各位係咪唔記得左我地場運動喇

五大訴求
警黑合作
爆眼女義士
室內催淚彈
警犬扮手足

唔好撚理咩大波唔大波啦你班閪仔

場運動未撚完架
咁多義士被捕
你有冇諗過佢地幾無助
你地對唔對得佢地住

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

運動未完架

遊行完要設下死線

大家當呢場運動係玩？係咪班狗唔放催淚彈就唔識緊張 你地唔敢衝 我地冒住被拉危險同你衝 你地仲係到睇大波妹 會唔會太過份

大家當呢場運動係玩？係咪班狗唔放催淚彈就唔識緊張

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

唉 冇哂心機 對家乜都冇做 俾自己人帶風向
我地未贏架

推

push

Push

五大訴求 缺一不可

熱門仲要開埋d投票post
真係冇煙食就唔撚緊張
你地諗下被捕既義士啦

屌你地 運動未完 唔好大波立場啦

咁快失焦點 你地想唔想贏架
手足都死左6個喇
仲係到大波大波